third hon 嘅你地過成點？

Push

要比其他人付出更多努力

third hon好多時會俾HR壓價，唯有照做儲工作經驗